我又黎 手寫聖誕卡

跟風寫下聖誕卡 送多粒朱古力比你又點話 要既比telegram ac我

比你telegram我

整左條link

已填 多謝

填左

已經係d卡post覆左，再填會唔會太擔心

貪心